# Смоделировать предметную область "Соц. сеть"

* Предусмотреть типы-сервисы
* Предусмотреть типы-репозитории - сохранить в файл
* Предусмотреть типы-модели
* Предусмотреть типы-контроллеры - (обрабатывают текст с консоли)

Реализовать сохранение пользователя при регистрации